國難五金嚴正聲明

今日(2019年9月30日) 開鋪引來大量防暴警察到場，本店內部分貨品包括《國難家書》被帶走。

國難員工暫時不會再找各位小朋友，如有人聲稱是國難員工，各位無需理會。

懇請各位手足曾經有交過家書，請立即改tg id ，有留電話立刻掉左張卡，以保障各位手足安全。不便之處，敬請原諒。

另外，國難五金財力雄厚，暫無需熱心人士捐款或籌款。

如坊間有任何組織發起以國難五金為名之任何籌款活動，本公司將保留法律追究權利。

本公司將無限期停止運作，直至另行通知。不便之處，敬請原諒。

世上沒有從天而降的英雄，
只有挺身而出的凡人。

光復香港 時代革命

推

心思好細密
好聰明

無事既

😭多謝挺身而出的凡人。

我以颱風風眼橫過比喻，預測閱兵期間香港唔會發生衝突

今日嘅事有可能都係雜種一手造成，冤有頭債有主，請大家對準政權目標

有明確訊息證實係習近平一人當日堅持拒絕「撤回」及下令將44人極速起訴暴動！

十一遊行要高叫「天滅中共！習近平全家死」口號落中共面！

G chi lo sai

Telegram 預設訊息可以保護到手足性命
希望大家可以幫手推

星火 TG: @Abccbbc
612 TG: @ReliefFund612
Push

老闆加油